\section{Glücksrad}
\easy{29 Z.}{\mathe \schleifen \arrays \keyboard}

\begin{wrapfigure}{r}{.4\textwidth}
	\centering
	\vspace{-10pt}

	\resizebutton{.8}
	\imageplay{\img/1.png}{\linewidth}{1}
	\resizebutton{1}

	\vspace{-35pt}
\end{wrapfigure}

Programmieren Sie ein Glücksrad.

Laden Sie sich dazu das folgende Bild herunter (oder wählen Sie ein eigenes) und importieren Sie es dann mithilfe von \code{PImage} in Ihr Programm.

\textbf{\href{\website/sample_solutions/\id/wheel.png}{Hier klicken, um das Bild herunterzuladen.}}

Legen Sie Drehgeschwindigkeit und Reibung in Variablen fest, und erhören Sie die Drehgeschwindigkeit, wenn \code{keyPressed()} aufgerufen wird (diese Funktion wird wiederholt aufgerufen, wenn eine Taste gedrückt gehalten wird!).

Verwenden Sie \code{rotate(r)}, um die Drehung zu simulieren.
Optional können Sie ermitteln, auf welcher Farbe das Glücksrad bei Halt steht, und diese Farbe anzeigen.

\clue{Arbeiten Sie mit kleinen Werten!
	Ein Wert von \code{0.05} ist in Radianten ein angemessener Schritt für die Erhöhung der Geschwindigkeiten.}\\
\clue{Vorsicht - das Glücksrad kann sehr schnell werden und unangenehmes Flackern verursachen.}
